李小龍紀錄片《Be Water》有反送中畫面

BE WATER MY FRIEND

有無好心人幫手RETWEET

Rockstar game內發訊 :
China owns HONG KONG//GEORGE deserved it

PUSH一下先